{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/novotel-ambassador-seoul-dongdaemun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "노보텔 앰배서더 서울 동대문 호텔 앤 레지던스"
    },
    "text": "ソウル中区乙支路238に位置するノボテルアンバサダーソウル東大門ホテルアンドレジデンスは、地下鉄東大門歴史文化公園駅の12番出口から徒歩わずか4分の距離にあります。 この5つ星ホテルはフィットネスセンターとバーを保有しており、ソウル中区平和市場から徒歩4分の距離に位置しています。 芳山市場や東大門市場もアクセスしやすいです。 客室には机、薄型テレビ、専用バスルーム、やかんが提供され、一部の客室には電子レンジを備えたキッチンもあります。 朝食では平日は単品料理の朝食とサラダバーが楽しめ、週末は朝食バイキングが提供されます。 レストランでは世界各国の料理、韓国料理と中華料理を味わうことができます。 ホテルには、5 月から 9 月まで運営される大人専用の屋外プールもあります。 ノボテルアンバサダーソウル東大門ホテルアンドレジデンスでは、英語と日本語が話せるレセプションスタッフが有用な情報を案内してくれます。 広蔵市場はホテルから徒歩8分の距離にあり、このホテルはソウルの中心部から2.1km離れたところに位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内にはフィットネスセンター、スパ浴槽、子供の遊び場、キッズクラブなどの施設があります。 ルームオプションとしてはアパート、スタジオ、ダブルルーム、スイートルーム、ツインルーム、トリプルルーム、ファミリールームなどが提供されます。 食事オプションとしては、アメリカ料理、中華料理、韓国料理、ピザ、寿司、ご当地料理、アジア料理、世界料理など様々な料理が味わえます。 雰囲気は家族にやさしい雰囲気とモダンな雰囲気が造成されており、ベジタリアンメニューのオプションも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ノボテルアンバサダーソウル東大門ホテルアンドレジデンスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ノボテルアンバサダーソウル東大門ホテルアンドレジデンスはソウル中区乙支路238に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはソウル中区平和市場、芳山市場、東大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には机、薄型テレビ、専用バスルーム、やかんが備えられており、一部の客室には電子レンジを備えたキッチンもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ホテルの朝食では平日は単品料理の朝食とサラダバーが楽しめ、週末は朝食バイキングが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での食事はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ホテル内のレストランでは世界各国の料理、韓国料理と中華料理を味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには5月から9月まで運営される大人専用の屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはフィットネスセンター、スパ浴槽、子供の遊び場、キッズクラブなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのルームオプションは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルのルームオプションとしてはアパート、スタジオ、ダブルルーム、スイートルーム、ツインルーム、トリプルルーム、ファミリールームなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの食事オプションは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルの食事オプションとしては、アメリカ料理、中華料理、韓国料理、ピザ、寿司、ご当地料理、アジア料理、世界料理など様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ホテルの雰囲気は家族にやさしい雰囲気とモダンな雰囲気が造成されており、ベジタリアンメニューのオプションも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 596
    }
}